# От каких параметров зависит расчетная путевая средняя скорость полета по маршруту на планере (по методу средних скоростей перехода).
средней скороподъёмности планера в восходящем потоке, скоро ...
скорости снижения на переходе, направления и скорости ветра